90後同00後有無睇<龍珠>？其實香港人都係咁。

我發夢見到<龍珠>係一本好實用、好真實同好好睇既日本漫畫，我今日行行下諗起一幕，撒亞人除左自己練習，入重力倉訓練等等..之外仲有一樣非常有效令撒亞人戰鬥力快速提升既方法，悟空打菲利同斯路路時，都試過就黎死，果種就黎死係眼珠都變白色果隻，之後入個裝滿水玻璃箱入面，帶住氧氣罩，瞓下覺，休息下，戰鬥力就超級大咁提升，一d都唔白痴，休息本身係好有用，受左傷，休息之後再出會提升同更純熟，歡迎一齊討論。